今日請唔到假既打工仔

放工全部同我出黎